【侵侵亞洲行】傳南韓不滿停留日子少過日本 要特朗普改行程

【侵侵亞洲行】傳南韓不滿停留日子少過日本 要特朗普改行程

2017-11-04 12:36:22 HKT

美國總統特朗普明日展開任內首次亞洲訪問行程，訪問日本、南韓、中國、越南和菲律賓五國，日本傳媒報道，原來南韓曾不滿逼留日子較日本短，要求對方改行程達致「對等」。

特朗普在日本停留時間為5至7日的三日兩夜，計劃停留南韓僅7、8兩日，即兩日一夜。日本共同社引述美日外交消息人士報道，南韓向美國方面要求希望能夠「對等」，幾經安排下，結果特朗普在訪日最後一天，即7日不安排活動，僅從日本出發。

報道指，取消的行程相信是首相安倍晉三和特朗普視察海上自衞隊最大的直升機護衛艦「出雲號」的活動，稱原因是沒法調整時間。

有分析認為，南韓計劃以國賓待遇接待特朗普，若然停留時間與日本「不對等」或惹國內非議，日本政府相關人士說：「如在日本最後一天只是交通安排，有實質內容的日程就只有2天。南韓可以向國內說明『兩國相同』了。」

日本共同網
<蘋果>

南泡真係好撚戇鳩 去日本先喎，都唔撚對等㗎洗唔洗斬開侵侵一半

韓國人真係唔識自己睇自己 ... 講真有事你要靠日本多過美國救你
醒下啦你地國家從來無強過, 唔好自 high

呢個真係垃圾國家黎
又要美國保護自己，但又成日親中
邊有得咁撚著數想兩邊茶禮都食哂仲要多多要求
對付呢種國家真係只有支那呢啲爛仔搞得掂佢

美國使鬼俾面你咩

宜家都仲有好多南韓人話趕美軍走
美帝走左，你點樣自保啊
呢個國家既人自視過高到

泡菜小學雞#sosad#

咁都有得爭

不如同金仔講，以後射飛彈唔好射向日本海，要對等啊。

南韓撚有資格不滿咩?

民主支那

屌！爭寵

泡仔最叻做啲無聊野打飛機
2002年世界盃係都要爭korea先過japan

平昌冬奧地圖無左日本

侵：垃圾國家冇野好玩留咁耐托柒

蔡英文:「你唔諗下我, 侵侵 連到都唔到台灣」

妾侍k：老爺，點解你去妾侍j瞓三日，我度就瞓得兩日，我唔制

爭住含

最後有冇改？

物以類聚

失咗南韓定失咗日本對美國及亞太穩定影響較大？